呢個係一個好勵志嘅故事......

老人癡呆都有得做總統